全民造星 傅耀滔 你同我死入泥 咪然同人講你係香港人

仆你個街 胡椒噴霧 警棍你唔撚講？
水樽都得咁condom都得啦
撐警既人係零智商？

推到佢仆街

push

唔好再話佢係暗星 佢連星都唔撚係 死排骨mk仔

退咗選啦

屌佢老母 佢有無諗過班義士比人圍咩感受

支持警察既多數都隻眼開隻眼閉 白撚痴